唔知6月9號幾多個傻仔出到嚟比人玩

好期待

好多為咗$0.3出賣人格嘅廢柴

如樓主此類0.3廢物，奶共死全家

做咗咁多次傻仔唔該清醒啲啦
成日比班地主玩

由呢個留言開始希望大家唔好再覆
想班三毛餓死

Show Blocked User - HE7601

Show Blocked User - HE7601

Show Blocked User - HE7601

負評
封鎖
上一頁

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

咁應該點玩先啱呀？指教下

善用起底功能

三毛當道

講就兇狠
做？不了

邊位cc台巴打走失隻狗？